各醫院急症室門外有鬼影義士大頭

小心啲

應該影左好多個

推比佢地睇

保障佢地

p牌推唔到😔

大家幫幫手